老老實實 冇去過WORKING HOLIDAY既8,90後係低質D...

奴性比起我地班去過WH既人強

串啱左

whoriday

冇去過working holiday

去過exchange半年，點睇

叻

有幾咖